Now新聞：車長後腦疑中布袋彈 被押進旺角警署兩小時後送院

中布袋彈

Now新聞表示，該台車長被多名防暴警察押入警署扣留兩小時後，警方確認他有合理原因在現場才獲釋。
Now新聞表示，該台車長凌晨在旺角警署外前往取採訪車途中，後腦位置懷疑中布袋彈受傷，他及後被多名防暴警察押入警署。
Now新聞指出，車長受傷倒地，該台攝影師上前表明是同事，被多名防暴警察持長盾及長槍驅趕，有防暴警察舉起胡椒噴劑。
車長兩個多小時後由救護車送往廣華醫院治理，車長報稱後腦中彈受傷腫起，感覺暈眩，前額被撞向地下受傷，右下巴骨裂，要留院治療。
...

鬼打鬼？

Now..

後腦疑中布袋彈仲要押入警署兩個鐘？

唔可以用常人智商去推斷黑警

世界上有邊個其他國家可以合法係人地背後開槍?

都爆左人地頭，相信車長神智都唔清醒，你仲拉佢返去，係覺得會問到佢野？還是拉佢返去再打多幾野？

好仆街
打爆人個頭，拖2個鐘之後放人
真係屌佢老母

以為殺咗人，即捉入狗署，想遲啲棄屍大海。

點知司機命不該絕，又或者 NOW 屌柒黑警老母，逼佢放人。

Cls

Tui

片 相呢

又打頭

打頭仲偠係後腦

香港真係好撚野

又打記者

香港真係一個罪惡之都

睇你死唔死得
唔死就放你
死左就過兩日掉你落海

常人：去醫院先；
黑警：毀滅證據先。

啲畜牲真係cls無性㗎

打完拉完又無罪即放
又唔洗負責任？？

你諗下中彈都唔送院
其他唔係記者會點？